逆緣(6)

究竟有咩 陰謀 一定有陰謀

cls

AKI 屌你老母

想嘔

屌拿星

痴撚線公司

自爆

屌，好撚嘔心呀

屌 我想嘔

少女唔食銼阿婆

aki點解會發脾氣掃低個蛋糕

好痴線

真唔真心都無蝕啦

aki:我屌你

咁高調

唔係嘛

應該就係韓瑪利講個個原因

洋洋收皮啦

ＶＩＥＮ老左係咪咁上下

maggie姐係咪要訓話夏文汐

好提子john ma

二哥唔好咁大力整個鼻 會歪架

夏文汐發晒老姣

仲大過佢家姐

做佢哋阿媽都得

少女唔鋤愛阿婆

煲老藕黎講夏文汐都唔算嘔心啦
你話馬壯拖住勞麗嫦就話姐

之前為咗搶番個女，就話要認番佢

而家為咗條仔，又唔理個女了

maggie 好冇氣勢

到底馬壯有咩陰毛啊

家姐 vs 夏汶汐

過幾年就係

其實都ok，似Julia
你有冇睇刑偵？

Maggie姐 皮已收

50路 個編劇

好想一路屌佢一路睇佢西面

夏文汐對奶幾大下

隔離 post 啲人 J 緊夏文汐

maggie姐真係唔似大少姐

maggie霸氣啲會正啲

如果搵大小姐黎做

D 回覆真係好兩極

屌，咁嘔心都拍得出

屌實好撚正

其實有個女都唔算d咩醜聞啦

馬壯都唔會理你有無個女

老女人仲玩欲拒還迎

你走啦

屌你呢句賤撚到

買一送一

咪係囉，咁老有個女好出奇咩

壓唔住
力蓮 江美儀呢d先食得住

加埋混血美女玩4p

但而家一拍拖個格好細路女

母女丼

誇世代江美儀好好J

買一送一通常驚話負累個男姐，馬壯都大把錢。

無線係咪慘到咁，要搵個老禺做d咁既戲

想睇陳家樂同林夏薇

大家姐

爺爺入左學堂依幾集冇乜點蒲頭

夏文汐好似想咩都要控制哂咁

江美儀果次都仲未夠，今次黎件咁既野

江美儀起碼冇乜頸紋魚尾紋先

2017年，夏文汐接受訪問時表示，除了在劇集《逆緣》中與黎諾㦤發展忘年戀外，原來戲裏戲外也有小鮮肉追求，可惜一一被她婉拒[3]。

夏文汐根本人人都想屌，成班J韓瑪莉嘅柒頭唔識食

搵大小姐做氣場先可以同夏文汐抗衡

呢件真係有 d 氣質，但馬壯溝佢都好嘔心

柴九變咗9up大師

車cam?

Rocky

接受到夏文汐，但接受唔到江美儀

好多集無大陸妹

佢老豆遲早爆佢大鑊

其實佢老公仲健在嗎

似碌木爆多d

廢老應該會良心發現幫翻老豆
祥仔就一直黑落去

啲女人最黑人僧就係自把自為

咁有錢都要用樂視電視機

江欣燕都痴撚線，呢D嘢先斬後咒

老姜終於唔駛做cd祥間屋嘅唯一客人

兩父子

支持江欣燕拍多D 劇,好自然

"你舖話法" 呢句野真係好老套 .邊有人仲講 ? cctvb

兩全其美

你未睇倒一齊住有幾慘姐

爺爺冇戲份嘉誠都唔見埋

呢個角色太大愛膠，點演都唔自然

憑咩吊高嚟賣，痴線

老女人仲吊高嚟賣

自我意識過剩

屌，仆街雞

抵死阿婆畀人飛

五十幾歲仲喺度溫小鮮肉

出口術又信到十足,痴左線

莫西莫西

好mk，拍幾日就搞咁多野

更年期

麽士麽士

又係你自己唔理人

摩see摩

wash wash

佢自己吊高黎賣啫 唔玩欲拒還迎咪無事

仆街TVB真係老女人俱樂部黎

On9

反夏文汐嗰班全部賤種畜生，J韓瑪莉啦仆街，鄒皮賓妹

幾廿歲人仲沈船

阿婆失戀

扺死

自己攞黎既

佢個女真係慘
俾個老母使嚟使去

摩士摩士

屌幾廿歲人都學人玩埋啲on9嘢唔理人

明明電話有來電顯示，都知係邊個打嚟架啦
咁仲講日文

成日有心專登講句日文 好on9

佢自己攞黎

過期mk婆

仲要係比兩個老母點黎點去

真

睇來電都知邊個打唔啦 仲moshimoshi

問你怕未, 仲想唔想吊佢個西

琴日瘋狂J夏文汐班人呢

Okasan

ching開po吹奏夏文夕

全台我諗只有夏文汐handle到呢嗰角色
玩姐弟戀之餘仲要年齡上要生得出林夏薇

佢係講 ogasan 唔係 okasan
好 un 耳

其實同喂咪一樣
你睇電話夠知你老豆搵你
你第一句咪又講喂
係到嘈咩姐

仲有山聰

咁aki點算

阿婆沉船

佢仲要 keep 得好，又有氣質

佢老婆

一係全日文，一係全粵語，痾乜撚卡閂 你會唔會係英美講英文會I go to school with my 媽媽

瑞芳

其實全部都係冷凍人

可能似樣姐

okasa

又想搶人個女

結局應該係同aki

笑死

阿婆好仆街

電腦壞得真合時

老女人真係好恐怖

爭女

夏文汐變態㗎喎

佢阿妹對佢咁好
佢就 唉

擺明係賈卓做㗎啦

恐怖雞

點解幅圖咁似改出黎咁

今日全個post都反

咁快穿煲係咩料

佢咩都要爭

好les

韓瑪莉好煩

靚湯正勁多

老女人好自私

Wtf 咁撚兒戲

又發脾四

自私就一定, 當初連親生女都唔要

抵死
老女人自己玩大咗

馬壯ho ball

屌，又係佢自己唔理人先
仆街

好想嘔

一百萬幅畫無啦

到韓瑪利發癲

點解唔叫下鴨開心下

John ma比人冒名send msg?

癲婆黎

唔同靚湯既話咪有違佢只愛老婆既設定囉

係咪要所有野一齊黎
被分手 搶人個女 同家姐炒

人地狂搵你，你自己又唔理人

收聲啦皺皮賓妹

wtf
佢好似俾人呃左隻豬咁

緊係中出左

真架 係tvb個官網見到

Mary姐爆seed

夏文汐啲廣東話口音

好撚正

真係

Han Mary is piece of shit

個老女人冇料扮有料 wtf

岩岩係咪走光

擺明俾人莊

真係獨一無二永世難忘生日禮物

屌最後個生日會又得番aki一個

咩都要威要贏，痴撚線

aki 真係慘
俾人撚狗咁撚

好中二病嘅老女人

韓碼莉勁慘
養咗個女廿幾年 一個唔該要分一半俾人
仲要條友係想完全搶走個女

咁可以係靚湯變心㗎嘛

D後生女咁著完全無味道

點解個女咁蠢

混血鬼妹雖然煩膠 但佢係真心愛aki

痴線老母

一叫你就出黎

Photo??

好想屌老女人

Dc9咁好人

你都未搵倒買家，食咩夾棍

dc9咁好死找1蚊

原來係偷食

套衫係幾正

屌 黎耀祥條線好撚煩

一次性交一年租

的士佬都豪過你, 三毫都計

好睇喎

John ma
會唔會反口又話鍾意返阿婆

aki好慘

講熟女，都係樊亦敏，曾華倩正D..

韓mary
糖霉
全劇最垃圾

獨男生日派對 .jpg

房租是一次性交一次.jpg

呢套野d平均年齡真係...

個單位唔係江欣燕老豆老母既咩？
點解收埋左條二奶

141租

腿

煒哥

講真依d中女咋

佢哋一早講咗話要放租

原來租庇二奶

但起碼有老婆feel

娥姐 雖然息左影專心做渣渣輝老婆

頭先條女住緊果度，就係佢兩公婆買嘅第二層嚟？

男人都係信唔過

樊亦敏肥撚到

班仆街又會話太老 佢地心目中韓瑪莉最正，成班地底泥

呢班都唔同年齡層，咁比法唔公平

過30都仲女
你同我講呢啲唔係熟女

真心因爲呢套劇先識夏文夕
個樣唔錯

不過如果要我對住馬海淪成世.....

係

大偉阻人扑野

好撚奸

係咪on9
應該叫佢老婆上黎捉姦

阻人扑野

又呃錢

條女有無錢比租㗎，定個男人自己墊出嚟

劇情一野飛到生日會.....

呢套神劇
完全估佢唔到
女既個個姣閪
男既個個仆街雞蟲

cut得勁odd

威廉食檸檬

翟威廉

遲早穿煲

碌木唔見左

William

William 冇得抱

無個正常

仲要個個大話精

貼地到

留名等睇等陣aki又俾夏文夕拋棄

上嚟捉姦咪斷咗條財路lor

得大隊長同嘉誠唔係

入左學堂

碌木

咩大明星生日呀，仲有記者

玩野

馬壯真係高手

神又撚狗

夏文汐對眼好肉酸

煲老藕

又唔理個女

whatsup

我j開保麗淨雪妮

wtup 講分手

你個aki有咩新聞價值

個個都係為湯生㗎啦

馬壯真係識食識玩

Aki molamola

馬壯好假

Wtf send完都可以del囉
個老女人又信個下都幾搞笑

yo what's up

又溝阿婆

識玩

煒哥正好多喎

漏尿雪妮？

whats 噏

john ma又撚

除左副假牙含

屌，你講晒啦，你自己send完自己del都得啫

Aki好慘

個女唔要了

煒哥超哂班

AKI 玩完

睇黎馬壯先識玩 玩到個老女人氹氹轉

又唔要個女啦

我接收

又唔要個女

生日會啊!!!!!!!

aki
好可憐

點解套嘢係咁煲老藕

成集都無阿國

我都想食夏文汐

含撚啦八婆

屌
aki 好撚慘

aki 拜拜

岩

又唔公開啦
自私撚

馬壯見頭暈又要驅風

好嘔心

個個係盧婉恩

求婚？

又撚

緊係含左

Hey, Whatsup

而家有條仔～～

我又唔認個女lu~~~<<

Yo

無仔就爭女
有仔就唔要女

好想俾佢含

一日mk真係一世mk

搶生意

屌, AKI真慘

個女呀！bitch黎

老女人特別煩

ching煲開老藕？

等睇馬壯係真仆街

又係仆街左d

阿婆去死

Wtf wtf wtf

痴線八婆

「今晚？典解呀？」

一有男人就變返 on9 妹

仆街

話走就走咩都唔拎

夏薇bb

馬壯應該有病 出國係醫病

主角成集都冇出現過？

呀婆去死 呀婆去死 呀婆去死

咁好啦 我去啦

Aki 又俾人撚

正臭雞
當個女係水泡

馬壯應該有個極大陰謀

漏尿唔係盧宛茵咩？why not both

呢個老女人真係好自私 掛住瘟仔

徐娘半老

Sorry啊

出國扑野

真係臭雞

到頭來都係得韓mary最錫個女

又拋棄個女

好仆街 根本無心認返個女

快d死

夏文汐外表一流，但係人格衰

原來未開播果陣日本妹係咁話心痛
係因為俾個老母玩

有錢除咗passport仲要拎咩

抵啦 信阿婆

露一露面再走唔得咩

果然混血美女最好

獨一無二嘅生日禮物，永世難忘

唔好俾假希望人啦 仆街

大佬
自己咁老,有馬壯食

幾大都含返幾晚先

你玩具黎架咋

主角係祥仔

祝條臭雞比條仔中出即飛

其實翁子喬d戲真係好假

出埠瘋狂做愛

符合人物性格 當年都係咁俾mk仔搞大

如果太多韓馬莉

其實馬壯想玩乜
有冇人明

驅風

你仲有混血鬼妹依個阿媽嫁嘛

因為露面就要公開關係

真係好撚多青頭

利申:食過姐姐

有錢仔撚人

彈出彈入 你吹咩~

等睇 John ma有咩陰謀
點樣撚死阿婆

要揸幾多支 ky ?

個老女人想點

煒哥生得出林夏薇咩

不停爆

好撚仆街

aki

遲早都要知嫁啦
依家絕啲
第日唔使咁煩

世上只有混血美女好

幾大都係養自己咁多年果個親啦

備軩女

韓瑪莉先係真老母

狂打毒針

好好戲

韓馬莉先係好人喎
8婆既係老女人

馬壯上次落水都掩住個心 應該心臟有問題 上次法國同英國都係搵醫生
所以話錯過今次 就冇機會再係埋一齊

Passport 都唔駛拿

西隧都要my?

韓瑪莉爆大鑊

阿爺今集冇出過場

ky

個蛋糕咁硬

Aki

生日. jpg召喚

完勝夏文夕

aki 開始黑化報仇大計

差啲唔記得有佢

好靚，哥哥呵返

混血美女終於做返次好老母

有aki咁好既女都唔珍惜

阿國你喺邊

西隧但係乾燥到沙漠咁

韓瑪莉同夏文汐都仆街，俾我揀會揀夏文汐

大家好我是谷阿莫

今天要說一個不認自己女兒而去吃神的故事

唔好咁喇佢仲有個老母啊

aki黑化了

馬壯就死

會唔會連佢都黑化埋

諗起有張jpg係開生日會，但冇人黎
有冇巴打有果張圖

咁快小三正印相遇

穿煲了

聽日好睇

唔怪當你比個架仔屌完就飛啦

同你有咩分別？

專登ogasan 想扮本土日本人濁化ka做ga掛

咪係囉 認返無耐就好似深感情過同mary

咁都會黑化 ?

韓馬莉終於唔係做丟低仔女嗰個

撚狗咁撚外父

我要睇祥仔兩父子昆人呀

痴撚線 佢幾時有爭女 係夏文夕係到耍手段
佢仲幫個妹隱瞞左咁耐 真心仁至義盡

呢齣野睇到燥

之後就到汪欣燕個老母

好似見到片尾 文汐同個男人一齊 係外國

同埋佢講事實jei

柴九

上次搞到佢生意都冇埋都冇踢爆，今次係直擊佢養女，講個事實出來好正路

得啦 係人都知佢係架妹啦

戲屎先會咁 我未見過abc會講I go to school with 老母咁樣混合，林夏薇戲屎先格硬講日文扮日本人

如果唔係就會好似 david 姐咁生大孖瘡

但其實okasan 根本都唔係自己呀媽
成但tvb無人識日文？

講事實渣喎

最撚正係呢對襯家
貪心刻薄搵個女著數做到七情上面
個外父仲要出去包二奶，貼地到呢

兩姊妹都

okaaaaaasan

grace幾廿歲人仲戀愛大過天

全員仆街
唔仆街只係未仆街 遲早黑化

呢D機會咁難得

馬壯係咪真係鐘意夏文汐?

馬壯都係冷凍人？

因為馬壯就死

好得意 幾廿歲人仲成個𡃁妹咁

我特登唔覆佢電話 我想睇下佢有幾愛我

好可愛

文汐b

grace如果伍姑娘做應該都幾正

呀me會吸引啲

成個李楓咁....

祥仔做神棍真係好正, 佢見夏文汐果陣用返龍乘風個見面記錄估佢生咗個女, 仲開咗句有講等於冇講嘅處理得好係女, 處理得唔好就係累, 依家好似中晒.
不過其實都係搵戲來做, 夏文汐其實老實同馬壯講有個女, 馬壯點可能介意, 唔通佢會以為女神5張幾都仲係處咩? 佢自己都話女神唔係佢唯一嘅女喇.
好喇當你未有機會同馬壯講, 咪直接同AKI講馬壯啱啱開始媾佢, 想穩定少少先搵個機會講比馬壯知AKI係女, 之後先再公告天下, 都係推遲三幾個月, AKI多數冇所謂.

祥仔係本身有啲料
啲風水係半真半假

就嚟有淫汐B睇啦

林夏薇要挺胸谷到咁勁

原來aki三十歲咋 仲後生過巨腸

2條友係office都無野發生

親家

麥米

死人馬海倫真係...

佢老豆老母幾時仆街啊

馬海倫做八婆真係世界級

幾歲都痴痴地線

上海佬就穿煲

非池中物

尚董

姜大衛

陰d陰d講

佢個大陸老婆去左邊

獨臂刀快啲制裁無恥親家啦。

家和...

你家興之麻
關我咩事

屌 John哥

成日係啲估唔到既地方見到

仆街VS仆街

究竟關逆綠咩事

無睇前面 佢地係邊見琴？？

John哥好戲

顧冠忠真係好有佬味 仲有上海口音

二奶個竇

真係將濕鳩嘅一面演繹得琳璃盡至

上海佬包二奶
比john哥見到

皆大歡喜

八婆黎講真係想車把佢就推落海

其實視帝祥個角色係咪參照陳振聰

你以為自己了解姐...

林夏薇冇眼鏡唔好睇

啊爺係咪呷醋

咁都有血

屌你老母

翟威廉點解成日做兵

女女女

屌你老母爛jj啦你

夏文汐＞所有女

大隊長咁花心

出賀師傅啦

條女

范文雅

撚外父行動，正式啟動！

個2奶熟女幾正，好有女人味，又大波

肥佬奶

好撚正

肥佬黎

搞都搞佢個女啦頂你...

做空姐 唔怪之得

文雪兒

渠王

上海婆咁好心幫人整

仆街了

屎漬出事

我老公都有一條

個劇本幾頂癮

TVB 又會搵到咁多息影女星

範文雅=夏文汐＞歐靄明=林夏薇＞其他女＞糖霉=皺皮賓妺韓瑪莉

阿爺終於出返黎

風騷到你

二奶好撚正

通渠

成日通渠

上海婆醒目

江欣燕咁細反應

呢套啲女人正撚到

..

我的心裡只有你沒有他

賀師父

留係到成世通渠

詹瑞文：寂寞的渠

我都想幫熟女通渠.....

哇橋到咁

媽 好亂呀

嗰二奶好正！
叫咩名

江欣燕一出聲就好撚煩

關祥仔咩事唧

誰可改變 叫亂輪停下半秒

尚董聰明一世

激死我,激死我

呢首bgm真係梁到爆

佢fing哂手

家成

又係鼓吹女權

你小學雞咋鳩毛都未生齊

但好match

祥仔公司秘書咩名

又捉姦

車震

揸緊車點應你

嘉誠好可愛

江欣燕啲戲真係屎到仆街

嘉誠真係醒目仔。

啲貨去咗邊度？

兩棟樓係手

條女個鼻環

幾淫

唔撚洗做就有女屌

照渣

糖妹on99

二奶叫咩名

糖妹好煩

爛咗塊玻璃都開到車掛
多蚊入返車開冷氣啦

屌有d咁既女
死左去好過

一場黎到, 係度車震

陳山聰咁多yeezy boost

搵我笨柒

點解唔上車等?

糖妹同陳山聰幾時散

糖霉好垃圾

糖妹對腳

DKLM
踢佢落山啦

頂

糖妹好撚煩 有呢D女朋友真係喊三聲

溶左佢

「頂」

直頭要死啦

鴨王同糖妹做愛
用咩招式

黑化??

曲線睇圖

短都算，仲要粗

分埋條mk妹屍 ？

原來元秋係佢家姐

屌下條女個鼻環先啦

好淫 乜名

Not a problem

邵氏嗰時好靚 個樣好sweet

Signal同ali 個廣告ok煩

山lon.係黑警？

殺左人

女女女?

佢奸架？

殺人？

隻狗

菲律賓藏毒慘過死

陳山聰係黑警？

佢咩事

黑警

有咩仇囗

做鳩人

大奸狗

原來係奸既

屌你開樣

借刀

係咪收左咩黑鷹錢
做低條女

條女冇死口口

究竟搵d咩

陳山聰都係冷凍人

佢同上帝邊個先係終極大boss？

全世界都係冷凍人

點解要害條女既

應該係埋咗野係間屋度
條村好似係當年佢地住個條

似係啦 好多之前既野都唔知
應該係佢收埋D金而家要搞咁多野去拎番

好想睇返上帝條線

呢個應該係bucky

之前片頭，好似山聰係咪篐住糖妹條頸

冷凍人／游擊隊成員（1945年）
於第30集被解凍
解凍後禁錮其孫子賈卓斌並將其冷凍，後假冒其孫子身份

我以為埋落咗d野想挖番出黎？

眼鏡呢

山聰係咪要搵番瑞芳出黎

依個陳山聰已經係阿爺版嚟
佢阿爺都係冷凍人

利申 鳩估

菲律賓運毒, 坐幾十年
之前都有單類似新聞

混血美女

( Show Blocked User - 性鞍那 )

mk妹真人係邊個?

好鍾意睇阿國同aki一齊

行到去沙田

個行李gip唔係條女自己執㗎咩，定山聰借d意放咗野

沙田富豪

姜大衛個老婆同bb去左邊？

皺皮賓妹

麗豪呀

我唔知lo

劇透撚死全家爛jj啦 ok？

又借d依磨佢petpet

都唔知d公式化劇情屌人劇透做乜撚

母女丼，上帝真識食

似係，糖妹前男友係佢個孫

二奶都唔算？

返左鄉下

唔撚想睇
好似你咁嘔心

睇左兩集暫時唔多想再睇佢

90%覺得係，同有人劇透出嚟係，係兩回事嚟麻

點解molala翻鄉下ge 無睇miss左

咁撚柒

林夏薇又喊得幾好

其實可以斬咗呢條母女線，好撚無謂

俾咩膠，賓妹皮膚又差又黑又似馬嬲，又老

好慘

林夏薇視后了

Tvb輕鬆睇完咪算囉

以為係駿景園

Aki d戲有進步喎

阿國搵新女？

屌佢三仔爺幾時先有戲做？

搞搞下啊國變左配角咁

幾時一齊

黃智雯極速有勁敵

會同祥仔個邊拉一齊掛

老母就食靚仔
個女就食百鳩幾歲嘅靚仔

演得很好

不過佢已經係第二個吳美珩⋯

好鍾意呢套戲用香港古老圍村做背景

結婚

屌 竟然結婚

結埋婚咁爆

下集可以唔睇

聽晚有返

嘩,結婚

結埋婚

唔知馬壯拍依套戲時諗咩

快老女人

好想男主角係我

果時又要係韓瑪利到搶aki，而家又唔要佢。

你地個堆唔睇先推得快

同女神結婚

馬壯個款好似真係介意佢有個女咁喎

文汐嘟起個嘴仔

好勝GG d frd

可能又係大話蓋大話

老女人都唔介意仲介意個女做乜

我之前睇到兩仔爺想爆陳家樂係急凍人就無睇
有邊幾集要睇番 想睇視帝祥點發圍 係邊幾集

依一個point真係好奇怪

設定上似猛鳩先係男一
阿國後面應該冇乜戲份

直頭想母女丼啦

前半集好好笑，最後呢節好sad

馬壯可能細個時都J 過夏汶汐

陳嘉樂好靚仔,個樣又正氣,我都好想俾佢攬住黎呵

好想睇啊國同Aki條線

星期六勁歌有牙fred

唔係處馬壯會唔會離婚？

咁浪費冷凍人呢個設定

唐e夠喊得勁
不過無人認同

智雯bb既戲味係無aki無ga

有d似彭于晏

祥仔先係男一

陳家樂

真係美國隊長咁feel

35集宜家先二十到

呢幾集都悶
等睇幾時先講陳山聰都係冷凍人

講個老女人條線就好撚悶

美魔女嚟講，夏文汐世界第一！！

淫汐

真愛

夏文汐呢啲大肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對腳又大又白又滑又香 質個頭入去索
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用碌鳩頂佢小腳板
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意翹腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 屌到佢對淫腳同大屁股搖來搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

臨死前試老閪

有冇人覺得馬壯扮病?

瘋狂中出佢

個鬼佬英文廢撚到
係稿廢定佢廢 consider careful都up得出

其實都幾葡萄
可以食到細個嘅偶像

佢瓜咗之後係咪開始爭產

夏文汐呢個大淫婦 要調教
玩到佢離唔開做愛

大家好準時

呢幕有 d 嘔心

哇...究竟係唔係咁無陰謀...

霆鋒偶像係王菲

黎落雨幾時入醫院
夏文汐可以掹佢條喉

夏文汐又濕晒

consider carefully 有咩問題
求教

還可以接受

羊羊

無限手套可唔可以ko神之馬狀？

呢pair姐弟戀啫

個細妹真係親生？咁樣衰

夏文汐 d 霸氣呢？

豬鼻

咩色

有錢到咁 叫邵音音出返黎拍3級都得啦

點解佢咁多戲拍

On9仲帶返屋企

夏文汐成日著到咁露
啲淫肉又白又滑
格肋底、頭髮同隻淫肉腳一定香噴噴
好想舔佢啲淫肉 用碌鳩打佢臉玩腋交

哥哥

咩差唔蛋做得佢呀媽，做得佢阿婆添啦

但佢個胸已跌到落肚臍

文汐bb老多十歲都屌打洋洋

點解搞到個家姐好似單戀佢細佬咁

真係真愛..

弟控

壯仔用呢套戲洗白黎落雨

成家著到咁colorful

我都覺得係

正正想入黎講....
好似畸戀住自己細路咁

扮咩 無人同佢爭家產

馬壯拍呢套野果時
有冇同夏文汐傳過緋聞

careful 同carefully 識分咩呀?

邊個做家姐接受到細佬娶個做得自己阿媽嘅女人

錫佢細佬姐
將心比心，唔理咩門當戶對，作為屋企人都好難接受自己細佬娶個年紀咁大既

追到兒時嘅夢中情人咪即係木村咁

夏文直呢D骨感嘛嘛...

馬壯好型
真男人

戀弟

邊有咁誇 最多咪大10歲

馬壯頭先個幕好型棍

呢個角色其實係咪做番佢本人

如果我係馬壯，肯定屌到文汐大火

由細到大嘅夢想

夏文汐現實都係個啲慾求不滿嘅大奶淫婦
成日勾引人
夏文汐你見到聯絡我啦
我可以餵飽你 玩到你絕頂高潮

大奶?

成班驅風
我都係出番去先，係馬壯頭先太型忍唔住入黎

風流不下流

夏文汐成日著到咁淫 又大奶又淫腳
又用眼神勾引人無非都係想做愛姐

祥仔而家講大話唔眨眼

耶穌咩

續命?? 真係死左入你數

啫係馬壯係單純就死先咁玩盡佢

祥仔

夏汶汐final boss??

痴線

又呃人

鳩up大師

魏延

生cancer 點用風水醫

on9 女人

如果想續命就肉償
玩到夏文汐做性奴 生存只係做愛

其實祥仔都唔想幫

你唔好咁撚痴線啦大佬

風水,我地D 凡人真係識條鐵

終於諗起個女啦咩

風水佬呃你3,5,7年

大姐姐

曼連

想去曼徹斯特睇場波

去Manchester睇波

晴明

幾個月就露底

如果好似馬壯咁有錢靚仔
但要娶夏文汐做老婆 制唔制

吃早餐咁特別

臨死前睇曼聯，算唔算安樂死？

啱先講果個續命法係藥師經有提到

睇曼城都得既

好多藉口

睇西波悶死

咁樣對Aki

個胭脂好核突

逆緣(7)

如果人生得一次朝聖睇波, 輸左真係好柒

呢套野係咪番阿國唔會黑化

唔好打尖啦

嘉誠

同混血美女